仆街遲咗起身冇去考中文!

想知有冇得補考卷一

有呀，下年可以補考

抵死 拎硬lv2 or below

你上年已經唔記得起身
今年你都唔記得？